每次搭訕都成功

但每次都冇結果

叻

勁

夠鐘返病房啦

呂姑娘